對比起狗屋，禮賓府更有意義

好多手足話狗狗就係政權的代表，這句說話我不反對，
但是我們每一次圍狗屋，每一次班狗官就繼續安坐家中，一夠時間就出黎開記者會狗up
咁點解唔去禮賓府，不但對準政權，而且狗狗又一定係到，一箭雙雕唔好

五大訴求，缺一不可

因為各區狗屋代表遍地開花

遍地開花係重要，但無理由我地一味清細怪，唔清隻最大

未完爆狗隻前玩泥賓苦,對家必集中重兵布防
先各區分散擊敗狗隻最後劍指咽喉

d細怪回防集中守boss埋唔到身

捉吧

除非玩hit and run

幾時至醒
7婆只係靶，你搞佢冇用
佢個作用就係俾你射
中共先係真

不停HIT and run ，無理由 7婆可獨善其身

我知老共先係真final boss，
但我們係打final boss前一定要有咁多人支持就爭取更多人支持
現在7萬係所有人公敵，打佢，班大中華膠都會好接受，好支持
打完7婆，發現最後根本事情無咩改善，班大中華膠先會覺醒中共先係final boss

一下就打中共，好多人未ready ，但一步一步來，人就會慢慢覺醒

一定要一步一步令不同level 的人覺醒